★[公屋富戶］如果子女成員超額又拒絕刪名，2個廢老就可以瞓街！

滅老新方法

大報復

WHY U WAKE UP SO EARLY

瞓唔著

IF U WANT TO WATCH 慧中 星期六9點半起身

坐等大量呢d case出現

too early 不了

公屋撚都係狗黎

支那人係咁

U ARE 公屋住戶

曾經！現在是M記戶

U=廢老

邊間M記